古時戰爭有步兵弓手

對家出真刀狗棍
我地出真拳雨傘
對面遠攻出各式各樣既彈
我地遠攻呢？
永遠傷亡只有我地
我地係咪時候復古出弓箭
現今都係講科技武器
我地咩都無點打？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

對家今日都開始噴顏色水，我地可唔可以用多D漆彈，物理傷害係唔大，但係都可以形成一定精神壓力

精神壓力有用嘅話 我地一早贏左

巴打，始終今時今日仲有好多手足未能完全突破心理關口，而掉漆彈相對易接受，同埋低成本，效果亦唔差，算係性價比高，又較易接受嘅做法

721到今日黑警屠城 仲未能突破？定係諗住死先走出到個關口？

笑你on9怕你嬲

弓箭技巧要求好高，冇咁上下既功力準頭，好撚易誤傷手足

請去FB PAGE支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！